(台測)Sweet Home

支肺已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《Sweet Home》（韓語：스위트홈），為2020年播出的Netflix韓國驚悚劇集，故事改編自金坎比和黃英璨共同創作連載於Webtoon的同名人氣網路漫畫。此劇講述車賢秀（宋江飾），家人離世後獨自搬到「綠之家」居住。在自殺的那天，發生一連串恐怖事件，在公寓被怪物襲擊後，跟鄰居並肩作戰對抗怪物。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野